急 美國移民jj麻煩入一入黎

我今年17歲 老豆美國籍但佢冇係美國逗留超過5年 所以唔可以直接pass個citizenship俾我 但我爺爺嫲嫲已經係美國超過20年 請問我係咪可以file N-600k去攞返個citizenship？

btw我之前fail攞唔到passport嗰陣去左搞greencard 而家in progress緊 我想問我可唔可以同時搞曬兩個？ 定係我要stop左greencard個application先

希望各位有心巴絲可以幫幫我 已經前後浪費左5000幾蚊

push

咁複雜 問律師專業意見比較好